如果熱刺拎今屆歐聯冠軍 我直播屌豬肉 絕不走數

咁快唔使屌